其實新一代股神有邊個大家都認同？

Ray dalio?

Brian Or

媽咪麵

巴菲特

火燎森 龔成 施傅

麵麵(反向)

幣少

麵神 化雲

Donald Trump

啫玀

麵

Ray Dalio 成70歲都係新一代?
btw, 睇好Chamath Palihapitiya，好有前瞻性

麵麵 馬清